講返香港.早就話要總辭

依家比人玩又乜謂
你地有冇尊嚴

當初總辭連道德高地都囉埋
呢個香港冇啦

#OMDB
#Swag
#DQed
#yolo
#DemocracyIsDead
#Biden

我老早已經講呢個問題

又整假民調支持
依家.又唔聽民意啦

依家比人一個個dq

冇所謂啦
垃圾泛民一早比香港後生仔放棄咗
垃圾泛民依家仲要俾人笑到面黃

拒絕洗白泛民，泛民係仆街抵撚死

依家俾人 dq 都冇人想理

講真都預撚咗
一個冇民意授權嘅議席
俾人剝奪都冇人會幫你出聲

本來就係港共委任
佢要剝奪都係肉隨砧板上

泛民太傻

而家總辭嘅效果係零

國際線黎講 總辭真係好過俾人DQ咩?

遲左好多年

國際同本土都係啦

連啲阿叔都識叫佢地總辭
唔聽人講就抵撚死

唔逼到埋身，點會總辭
目光短淺，為利是圖